英漢字典個熱門發生咩事?

啲五毛要翻牆洗風向奈何又唔識英文…

大家一齊查下曱甴平英文點寫#mock#